有冇人試過生蛇

腰同背都生水痘
好撚痕
仲會有啲刺痛

Google完症狀發現係生蛇
但好似話一星期會好返
睇唔睇醫生好

生水痘定生蛇ar
btw有冇圖

生蛇

生過 唔睇醫生唔食藥會好返嫁咩？
我食藥都過咗成個禮拜至好返

唔睇只會愈生愈多同愈黎愈嚴重

咁我都係睇醫生好啲。。

今日好似係第三日。。

要睇醫生架喎...

生蛇72小時內要睇醫生，過左手尾會好長，會神經痛，唔睇醫生會好真係第一次聽

如果起水疱，仲要痛，咁就九成係生蛇，生蛇三日內唔醫，會痛一世

蛇。
我生過

生過
三日內打針好快好
過左三日先打就冇乜用

真係生蛇係忍唔到 秒秒都好似比刀界
利申:生過

生過 痛撚到
睇醫生啦
茶藥膏 + 抗生素 搞掂

多謝咁多位巴打 聽日馬上睇醫生。。

要睇醫生，佢會開藥同藥膏比你。
戒口食清淡，同埋一早定早瞓

我呢排就係成日好夜訓。。 係咪生蛇既原因

沖涼小心啲，盡量唔好整穿啲豆，早啲瞓

一定要睇醫生，食藥要食足成個療程，會有膏俾你搽，唔好周圍揩，主要係休息唔夠兼壓力大，免疫力差 作息要定時
利申，生過

去睇A&E啦
會比抗病毒藥你食一個療程
同會比同成份既藥膏你架
不過支藥膏好細支，一日仲要搽5次
你記得同醫生講定比多幾支你
唔係一定唔夠搽

睇醫生，要戒口
早日康復

屌 點解你地個個有藥膏搽 你地睇私家？
嗰時走去睇急症 食足一個月藥 冇嘢搽
宜家年年都會痛

我都無藥茶 食藥

睇樓下啲私家，其實睇私家好好多，貴就貴急症室三四倍，但唔同傷風感冒嘛呢啲。私家仔細啲